支 那 網 民 揚 言 紅 燒 台 灣 親 媽

我們懷念他

五毛眼中：台灣母親=中國=共產黨=習近平
因此紅燒台灣母親=紅燒習包子

push

[url]推[/url]

善意打破0回覆

定咗日子未？